土共撐國安法，連登仔又撐國安法，點解反對國安法既會被罵係五毛？

泛民反國安法，原來泛民係五毛

我知喇，拉丫嘛

5毛水準低以為其他人都一樣

仲推?

so?

駁唔到就學人講水準？

拉一派打一派 大家有眼睇
btw 大陸有工開未 我d單都仲未埋到數

睇返d舊新聞97果陣都忽然有班咁既人出黎趕肥彭迎老懵董，連登仔平均年齡原來已經咁大

spin 唔到連登仔撐國安法 點算

吓？撐緊又要扮唔撐？好強國人style喎

how

how乜野？
你不如解釋吓你撐攬炒，而攬炒係需要到成立國安法，咁之後你既合理既沙盤推演係點？如何引發到可以變成所謂既香港獨立或者重光，香港人可以有幾著數？贏到乜？需時要大概幾耐？
唔好好似d低質五毛左膠咁成日上扮抗爭者吹人去送頭同埋剩係識講個 拉 字同屈人係五毛就算，俾d水準同理由好冇？ how?

個logic 係香港人唔撐國安法 但支持全世界制裁香港 從而攬炒
香港點獨立已經有好多唔同propose
所以冇人撐國安 so how can u see 連登仔撐國安?

唔撐國安法，又點樣支持全世界制裁香港？
而制裁香港，對香港人有咩益處？

吓？俾足時間你，又冇咗影，俾唔到合理合劇情既理由解讀？